點解飲酒就會想食煙

飲橙汁又唔會？牛奶又唔會？

你想食煙，潛意識？

我會想食Buffalo Wings/ 魷魚絲/ Nachos

未試過食煙個陣飲酒又唔會喎

飲到醉想清醒下就要食